有說話想講，同時整左一組歌單，給大家回回氣，明天再戰!

呢個星期好多野想講
但好零碎
集合一條片+歌講出黎
大家頂住!